到底個人簽名係乜鳩野嚟

邊撚個on9帶起
帶起嗰個on9 跟風嗰啲仲on9

新出架
要屌屌連狗

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________